SERIGNE FALLOU NDIAYE (LGLSIA)
PAPE MOUHAMADOU WADE (LGLSIA)
ABDOU KHADRE LY (LGLSIA)

L'API a été fait avec du PHP car nous avions pas compris qu'il fallait utiliser strapi d'ailleurs c'est le jour de dépôt que nous l'avons appris nous nous excusons pour ce désagrément.
